是日午餐 口水雞

好heavy.

好好食

好似好正

笑左你個肥婆又幾風趣

where

Where

真係幾重下
後悔食小食個陣已經爬左半碗飯
到口水雞個陣無飯送

有小食 涼拌大豆芽
有野飲

大豆芽好爽 加埋佢d秘制辣汁好正
口水雞大部份有骨
得兩大舊係啖啖肉
但都幾嫩滑 食落口唔麻 食完先開始麻

48蚊 抵

邊間

閪粉人家

你開?個名咁撚襯U

新蒲

見到都流晒口水

想食芽菜

我想食樓主食淨果D

不了 我有潔癖

今次真係流晒口水